（有圖）死基佬扮可憐，借錢唔還仲大聲夾惡（一定要認住佢！！）

屌奶星，呢條基佬成日扮可憐周圍問人借錢，原來借啲錢番黎裝身買名牌勾引其他死基佬都算啦，叫佢還嘅時候仲要大聲夾惡話冇錢還wo，要4月先還到你等到就等啦，跟住電話唔聽，一係就cut線，WhatsApp又block埋，block ig。

大家認撚住佢，唔想再有第二位受害者出現。

1997年出世個樣成個中坑咁款

好似一個識得嘅人

隻眼成粒lin 咁

on9先借

巴打點識得矩 之前同矩做過同學，好似知你發文封左ig